荷甲以前有隊領隊兼任球員，有冇人知係邊個？

叻哥 荷蘭叻？

古烈治？

告魯夫

高古?

睇過一場除左件衫落場

英超以前都有啦

皮雅斯

仲有維埃里,古烈治等等

而家都有 Kepa